武漢肺炎早兩個月已經結束，而家既所謂肺炎根本就普通感冒黎

又開工喇？

根本你老母做雞養大你自卑過度跟住亂咁捉人錯字搵自尊

其實捉你果個唔係我

拼音狗駁唔到喎

你就好似d小朋友玩賓周引人注意，根本就無人睬你條傻B

你啲post都開始冇人回，無人睬你隻拼音狗就真

冇錯，得隻狗回老衲

非拼音狗駁唔到喎

衲弟人之將死其言也善

唔好笑